想搵兩對鞋 搵左好耐都唔見有 希望連登有愛

機會可能真係好細
但係真係好希望可以買到比朋友做生日禮物

死圖？

死圖

對唔住啊..
我都唔係好清楚點解會死圖 都唔該哂你哋肯入黎睇吓
我暫時做到既可以比住網址先

唔怪之得你搵唔到啦 圖都死

對唔住啊 係小弟不才

咁得意嘅
有晒價錢都話搵唔到

就係sold out...

推